唔好攞個地球模型黎玩

陣間整壞

依加係連登毒瘤到-.-

得日本列島無左中國
反中，report左比台主la .v.

一個#台主已經夠煩

佢有你電話就知道乜叫煩

陣間整到平咗

巴哈D大大搞下笑啫

大概

我知唔係

巴哈啲人幾有心，畫埋漫畫